香港01app下載量係500000，係連登app五倍

香港01幾撚無恥我唔多講，而最恐怖嘅地方，係佢有能力成為第二個TVB。
大家都知，裝咗個app就好似癌細胞入腦，媒體可以收集大量數據，最後完全掌握讀者心理。
香港01app而家喺Google play嘅下載量係連登嘅五倍，影響力有幾大可想而知。
我建議大家有三樣野要做：
1。刪app保平安，再叫朋友、家人刪。
2。入appstore負評佢個app。
3。去藍屍群叫藍屍刪app，話畀佢地知香港01係黃媒。

其實眾籌買起香港01有無可能

溫水煮蛙聽過未

買起人民日報有冇可能？

推

就係用扮中立先可以增強滲透
到佢剷除其他對手就會現形
到時你識剷app 但廢老就會繼續用

但最恐怖係佢識扮黃

佢個名改得好
引左好多唔知佢立場嘅人down

下次銀髮族遊行要宣傳下

叫朋友刪app

咁多人下載？

都唔知做咩咁左意 , 如果香港真係有 50萬藍屍 , 我地一早就收皮

不如買起成個中國

佢搵哂網上所有文章自動砌文=帶多D人去佢WEBSITE,G 1日1千篇文洗排名,搞到好多人都習慣左上01

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

TVB2. 0

01是紅媒

于品海

第一日以經知
得番成報可以睇

其實網上版咁好用我都無下APPS

網都少上啦

同意

01熱話先難頂

港豬多

Push

你追下我嘅舊post，01瀏覽量就過連登

睇過佢創辦人于品海講，就明一定係紅底，佢根本唔care 編綵自由。

但佢真係好肯洗錢，做好多冷門報導，之前有個專題做本地難民，佢真係搵左好幾個非洲人黎做採訪，係好好睇。

只可以講，睇依類媒體要用腦，分下幾時係記者好用心做既報導，幾時係出維穩專題

因為後生仔用iphone

香港03

屌佢老母

正確，老闆 于品海 舐共

01係繼TVB後最大癌細胞

近排報導唔算中立啦

坐言起行，apps 已刪

咁勁

睇社論同睇環時差唔多

係

連登當年唔係都係01比錢佢同高登打官司咩

Link定老母

一開波已經有689 加持

01最可怕係扮支持示威者。
第二個手足以死明志嘅時候得01話係「為情自殺」，居心叵測。

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

「01」一出世果時紅到PK，比人鬧到PK
所以而家轉策略，儲緊公信力
增加「01」係傳媒界既影響力

佢地有好多錢賣廣告
一開波係地鐵站大賣廣告宣傳
除做網媒，仲印埋實體報紙

後來係 IG、Twitter 都 Keep 落廣告
不計成本咁宣傳「香港01」傳媒品牌

加上「香港01」呢個名
令人覺得有親切感...

01個感覺好撚似ztore

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

論公信力只信rthk同stand news

2019.8.14【1900】有已核實身分的醫護人員聯絡本頻道，提供兩張8月5日，荃灣被刀手斬示威者（圖）送院時傷勢的照片。

該名醫護呼籲，希望市民認清什麼才是真正的暴力，又稱不會指責昨晚在機場集會動手的示威者，因為兩個月以來不少示威者都被警察或者黑社會攻擊致受傷，而傷勢之重，與昨日於機場被打的疑似公安及環時記者根本無從比較，「好多人已經為呢件事付出好多，現在唔係指責或者割席嘅時候」。

以下為傷勢照片，或會引起嚴重不安，查看前請務必做好心理準備。

左腳傷勢：
右手傷勢：

成日都係咁啦

佢落重本 賣勁撚多廣告

所以之前01想搵我做訪問都無理到佢
因為佢搵我之前已經自己抄左我d 料上佢個網
咁仲洗乜做訪問姐
我知無做到訪問可能會少一堆人follow
但我都唔介意
我仲有骨氣
唔會為少少理益而埋沒良知

利申 所以訪問都接 就係除左01

好撚有錢

師兄可敬

唔係計下載量咁簡單。
你話你一曰睇幾多次連登。

痴線，你中哂伏啦
佢係好軟性，小罵大幫忙d黑警，
或者放大示威或者唔同活動嘅不便，製造仇恨，
可能十篇得一篇係泛黃，其他都係帶風向

呢d先高招

刪得幾多? 入去D重要新聞留言帶風向好過啦

Agger，你見連連登巴打都會中伏
何況一般市民，真係會信哂

50萬...會唔會得咁少

有立場新聞

其實01入面d記者好多都黃，所以有好多報道未必係扮支持示威者，而係真心支持
但係高層好撚紅呢樣就肯定，中國南海控股集團旗下啊
所以成日都陰d陰d係部分報道度帶風向，尤其01觀點個d懶深度文真係睇壞腦

咁有d人冇錢又想睇新聞 加上網上大把免費新聞 有d人未必會肯畀錢

佢扮中立偏黃呢個point係可以利用
做多d文宣畀藍絲睇

好多唔知係大陸狗開

少年，你太年輕了，我就唔算老細唔會干預編輯自主，我有睇開01報導，喺7月起轉晒風向。

唔扮中立，點吸引到人睇
于品海
共產黨第二梯隊黨報

重要時刻就現型

冇計 雖然我唔睇01
但蘋果收個幾蚊真係有人唔願俾

推呀

之前有post講過01點洗腦

其實蘋果而家日日都有街站幫人整登記，我地可以跟係隔離順手幫佢地裝連登
將佢地拉入同溫層

呢份垃圾用來對付蘋果

已叫屋企人del app

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因

一齊加油啊

連登仔富可敵國s

所以東張西望咪學緊佢囉
扮晒正義幫社會出頭
適當既時候就現形
唉 好多廢老都唔知自己睇緊咩
買/睇唔到蘋果就睇東方
完全理解唔到

黨唔賣，籌到錢又點？

從來唔睇01，遊行之後睇下各報社點寫我地，睇左一篇01，黃中帶藍，即刻Google，寫到明系左膠。

香港01 狗屎垃圾

求下apple取消會員制啦
大把人肯幾百幾百咁課金
有冇人一齊寫信email蘋果？

師兄

申請ac咁多限制，申請到又要等過P牌，少啲係正常

無人格的毒男=hk01打手

呢個係最好方法
好似東方咁

係 01 10次 有8次藍 2次小黃 咁報導

有冇咩黃絲証據

擺去廢老谷

咁吹大左
未有國家咁有錢 唔夠可以印
但我地未有得印

一早知佢紅，deleted左好耐

另一個黨媒

push

順便負評

真心蘋果搞眾籌好冇
我地幫手夾錢比全香港人睇
啲淺藍淺黃一見要比錢就轉嗮去睇東方

巴打又係你繼續推

其實好多中產都覺得01係中立
就算我說服到我上司01係紅底
佢再同佢個一輩講
佢個一輩冇1個人信01係紅底

01社論係留一手囉
話警察濫暴係不專業
市民濫暴就係暴力
叫警察執完法釋出善意

其實都講得無錯 但係搞清楚
係警察錯先
道歉都佢地道先

《香港01》訪林昶佐加「編者按：反對台獨」 記協表憂慮 促檢討做法

其實01真係好中立 證據就係 藍既話佢黃 黃既話佢藍

其實連登10萬下載量
點樣有20幾萬會員

佢今日fb 有個post, caption 係: 到底係係布袋彈定鋼珠？
DKLM, 唔洗問啦係咪呀
過左幾日又可以吸埋D 藍絲讀者